（入黎分享下）覺唔覺得人體好神奇

好多反應/行動都唔知點解釋 同點解會出現到

以前學校打波 一個場背住後面仲有個場 個時打打下 突然無意識自己蹲低左 個下都未知咩事
跟手feel到好似有野係頭頂飛過 成個過程係幾秒既事
跟住望返 係個排球黎 原來係個啲人打錯左位 個波飛左向我個邊 仲要好撚大力 飛到勁遠
但其實無人提我 至少自己聽唔到 如果個下中左 真係腦震盪都似
到依加都諗唔明 點解個時會有呢個反應

訓教前 係咁同自己講 聽日有啲好緊要 唔可以遲
第二朝通常就會無啦啦早好多醒
試過要八點起身 較左啲鬧鐘六點九開始響 最後六點自己醒左 等啲鬧鐘響

第二朝早醒我都會,可能心理影響生理

屎好多菌 痾硬屎有時會損有血
但冇細菌感染

似係啦 但個時個人訓著左 都唔會知幾點前要醒咁咖應該成張好葉繼歡

其實係痾出黎先多菌 定本來已經有？

即係就算影響到 都唔會知實際時間而早醒到 太眼訓打錯曬

應該開係學術台先岩

胃酸

細個買左個巨無霸餐食唔哂，放係床頭諗住下午茶食，之後點知一打開全部都係蟻，勁驚！但係隨手一掉飛入左個垃圾桶，到依家都覺好神奇